點睇N賓同巴斯杜斯離開禾堡有神射手

N賓=聯賽冠軍+神射
巴斯=葡超神射 爭d贏歐洲金靴

禾堡呢兩季要護級 肥鳩

講真連登入面有一班係社會上處於最下游嘅人
先天條件唔好，後天條件就更加差
所以對社會上任何事都懷有怨恨
個個入嚟圍爐，將本身已經扭曲嘅思想變得更扭曲
人哋話邊個係雞就跟住講，實質一個交心嘅女性frd都無就以為自己睇透世事
好心啦，呢啲人把口講得咁硬，如果眼前有閪咪又爭住狗衝，地下有金仆過去執
本質上係同90年代前嘅窮鬼支那人無分別
大家都係同品同種
你最好期望呢班窮毒L連登仔唔會他朝有一日發達
否則往後俾佢哋做到暴發户，就會進化成21世紀大陸蝗、或者而家香港堆old seafood咁乞人憎
歷史在重覆又重覆
大家都不自覺跌入呢個螺旋入面
無。得。救

我德甲土超都拎金靴呀垃圾
上季一個救全家又唔講
比著係你兩件垃圾擔正早著降班啦

屌啦 又和波

和波輸堡

蓋清 下餐譚仔我請 和好ok？

梳 當年我同Dost拎第二

點解羅渣土離開左利物浦之後又奪冠又不敗又破紀錄？

肥鳩琴晚好勁

利物浦廢

true

Origi still carrying 垃圾禾堡

要不是我carry

Origi>>>>all利球員